915 面對休班狗突襲，救人請出噴漆直噴面部

聽日必定大量休班狗蠢蠢欲動，
會針對人數少或正在離開既手足。

如同今日巴士站個堆一樣，
還拖救人，黑油噴面 block 視線，救人逃脱，
hit and run, be water.

屌你老味休班垃圾狗，立即變黑得左！

真係變黑狗

好計

只推行動post
其他post請善用不推文回覆

非常好，做鬼當然要有保護色啦

黑警

支持 同埋嗰班唔係休班狗 只係持有攻擊性武器及冒狗既黑社會

wtf

幾十

還擊

還拖 救人!!

推

推一下 stop到佢咩？
噴一下 直頭癱瘓佢一段時間

而家係咪都入你暴動嫁啦 10年添 咁你仲出黎？

驚噴漆就涼噴霧啦，都有咁上下乸

人地出化武我地又出化武

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

粉嶺人做到野啦

.

休班狗玩警棍